Chaque [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) associé à une balise `<label>` ayant un attribut `for`, vérifie-t-il ces conditions ?

* Le [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) possède un attribut `id`.
* La valeur de l’attribut `for` est égale à la valeur de l’attribut `id` du [champ de formulaire](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#champ-de-saisie-de-formulaire) associé.